女仔拍拖次數多究竟會唔會貶值？

女仔拍拖次數多究竟會係升值定貶值？

貶值原因：
-性格問題，冇理由同個個男仔都分手收場，一定係玩弄感情！
-太隨便，好易受溝，戴帽機率高
-多人享用過佢肉體，不論男女，大家都想另一半係處，就算唔係，都唔想咁多人享用過佢肉體。
-由於戀愛經驗豐富，去過好多拍拖勝地，亦都收過無數驚喜，所以乜野氹佢開心既方法都已經唔work，所以變左比較難氹

升值原因：
-拍拖次數多質素一定一定有保證！外觀上個女差極有限
-床上經驗豐富其實係一個優點，完全唔洗調教，可能會令你舒舒服服
（識口爆仲會加爆分，識得口爆，仲唔怕精液臭氣簡直係爽過屌處女,好過d乜撚腎妻良母，我真係唔介意爆完同你kiss一齊品嚐精液，同埋唔介意做埋家頭細務
處女就算你破到佢處，佢都未必識含撚吹爆你，你打飛機射落佢口，都未必接受到個味道）

-如果個女仔如果唔係玩玩下，應該會渴望會有一段長久既關係，只不過遇親都係唔岩既人，你係真心鐘意佢，甚至向佢求婚，佢一定會愛你一生一世
-同男仔相處多，自然會變得識照顧人 識氹人，唔會好似d A0細路女咁撚公主病

PTGL

主要睇扑野次數

你意思係 累積扑野次數(相同人都計)
定
同過幾多男仔扑野(對手相同計作一個)

第一點
-拍拖次數多質素一定一定有保證！外觀上個女差極有限

公平

拍拖多既女仔多數係花心既，身邊朋友都係咁

計累積 （相同人都計）

係連登仔眼中，就算係A0都係雞

你睇條條女都報細數就知咩事啦呀寶

接受唔到n手西，比超過兩個男人屌過真係扣到負分話之佢識口爆

當1個月扑4次，一年最少都48次
仲未計一晚n次果啲

咁一定會有拍拖次數少又有質素既女仔
無必要幫d公廁埋單

問連登仔，唔係處女=零價值。

點解扑野次數都關事
背後咩邏輯
男女都有自由選擇同唔同伴侶扑野
女仔扑得多會好似打機咁扣左滴血？
定係你覺得男女性關係入面，女性只係為取悅男性而存在，性經驗多會令女仔反應冇咁真實，帶黎嘅刺激感少左？你係咪覺得女性只係男權下性嘅玩物？

連登仔既定義裡面，隨時處女都係雞

主要睇pink 唔pink

處女都可以係雞，幫好多男人口爆

即係你買對鞋都唔會買二手架啦
除非佢特價

所以只有1 次同0 次既分別

闊過西隧你仲要唔要

分化

call g好過

非處=負值

唔係處 仲要有3 4個EX =雞

非處=負價值

有3 4個EX既處都係雞啦

經驗豐富有7用

我自己教都得啦
使撚假手於人

全新點都值錢過二手

所以我已經好撚開通
唔該啲女自重

一碟飯冇人食過同五個人食過
你會揀邊碟黎食
定係覺得條女係自助餐個個人都可以任食

Agger

係連登問呢啲都多餘
前兩日先見個會員話女性價值本身仲低

仲鬼有得貶值咩
生出黎就係原罪

會有比較，樓主會被人嫌棄佢短同幼

邊度平？
個胸

On9

好多先會啫，幾個就算啦加上你鍾意得個人，呢啲都係少瑕疵啫，你係最後一個咪得

上連登勿認真

呢位朋友
呢度係連登，無謂講呢啲嘢啦
大家喺真實社會識得分就得啦

真係，所以啲mk妹， 千祈唔好正常返

廢post，拉

處女都要樣靚身材正，家務煮飯樣樣掂，搵到錢唔貪錢唔洗男人錢最好倒貼，性格好個男人係廢柴都要包容俾面佢
咁先叫娶得過

連登仔就快變成大男人主義或者父權社會既同義詞

事實上女人只係男人既副屬品

屌過A0 sor

好簡單
一個萬能key 一個萬能鎖 你會點揀

好叻叻

佢癲佬嚟，我一早block咗佢

認真定假膠

做雞有冇分俾人包定跑私鐘，邊樣會高級d

咪又係雞

床上功夫 點解我唔搵隻雞做女朋友

你大波靚女點都唔會貶值

你當行車里數囉
新出廠里數係0一定最值錢
里數越高越貶值
高到咁一個數就冇人要

識沽貨 咪唔會蝕

識個肥婆
由十九到廿一歲間換左仔四五次
當中不乏有錢仔

你當公司請人咁囉
你幾年轉一次都算係咁啦
如果有條友三年轉五份工 你會唔會請
處= FG 你遇到個易開發嘅咪平靚正囉
你遇到個死魚 咁我不如請個有經驗

25歲柒頭A0 同25歲拍過幾次拖嘅靚女 放到現實係人都揀靚女 前提係兩個性格都差唔多
不過啲女都會揀 講真 靚仔高大斯斯文文嘅男仔有邊個無拍過拖 自己拍過拖憑咩介意人
但有返咁上下年紀又A0嘅質素 咪撚玩啦邊有得揀

計我話 搵女朋友/老婆 一定要處女 而且唔係性冷感，只係想結婚先扑野

然後你之後既日子想扑野就叫雞搵sp

理論上會貶值

但呢度係香港 你覺得輪到你揀？隨時豬西都係n手

性技好係做SP咪加分
女友喎…以past record黎推斷 你作為最後一個既機率都幾低

Fresh grad會唔會值錢過資深員工啊

一定啦！
所以啲女人成日講大話
拍十鳩幾次話自己拍過一次
女人e種生物真喺好撚嘔心

結婚後發現性冷感又可以去叫雞

條數點計？

你買衫都問人有無新㗎啦
咁都可以開個post

我見過計插入幾多下

屋企飯係一手 間唔中出去食碟頭飯

好過啲屋企飯其實係樓下碟頭飯

物化女性
Btw 人嘅價值點解可以用呢d去衡量？唔係淨係講緊女 男都係

點解唔計一星期一次？搞咁複雜做乜？

其實睇幾多歲
假設30歲有5次以上我已經接受唔到

毒撚最貴

會但唔講無人知

睇歲數 如果去到27-8歲 件新衫都仲賣唔出嘅
質素你覺得有幾好
20歲頭都仲有啲無人買但又高質嘅貨執吓
但又買唔買得起先 同一價錢你會買二手LV定一手爛衫 我諗大部分人寧願揀二手名牌

但係A0既會唔會覺得自己一定唔係最後尾個個？

老老77 30歲拍5次都仲未搵到穩定對象嘅女仔 算啦不如 已經唔係次數問題 而係條女一係蠢 一係衰

梗係會啦本身女人就係相對唔值錢
仲要隨着年紀增長而貶值

屌你啦 我識得有個女同事同條前仔樓上樓下 晚晚扑起碼一年200次 維持兩年幾

仲要條女中學已經唔係處 有成4-5次拍拖經驗

依啲女做SP就肯

識一個女仔成架坦克車咁大份，黑黑肥肥，唔靚

但換男朋友快過火箭，仲換親都玩到又爆房又性咁

搵毒撚埋單

真

幾難同依啲女認真拍拖

佢問題係拍拖多咪會唔會貶值
你當靚既拍拖多定拍拖少好啲
我覺得拍拖少會好啲 而且拍拖多係處機會細啲咁

認同，

通常都係騎牛搵馬
公主病

技能破解程度

咪係
佢地實話自己成日都遇到唔岩既人
屈鳩男性

咪係
佢地實話自己成日都遇到唔岩既人
其實自己鐘意派帽

就算拍自己都驚啦 5手閪

樓上樓下喎扑野房都唔使 加上18-20歲男精力旺盛

250次都走唔甩 難保分咗手做sp 到時成身染綠一世都唔知

唔會，大波就得
冇波冇價值

揀萬能key
就算開唔到 都有得插下

不過，世界上重有好女仔既
唔好灰心

只係唔知我地班毒撚會唔會遇到

就算遇到，又唔知條女會唔會濕
佢濕左又唔知會唔會比我地屌

咩都好啦，
如果佢拎個閪出黎比你屌既話

記得套都唔撚好戴中出內射條女

狗在自己的地盤撒尿代表是自己的

人類中出內射代表條女是我的

on9 邊個話處女唔可以含撚口爆
你話爛浦爛玩既但冇拍過拖 你估佢又有幾配合到你呀拿？

隨年齡增長 25歲1次 30歲2次 35歲3次

個個都話二手送都唔屌 現實就係個個衝

其實你都唔會知啦 佢有心唔講既話
同埋呢d 野真係唔知好過知
呃一世咪算L 數囉

其實４－５次已經叫多

正正常常屌你老味拍拖都２－３年

當年１６歲拍屌閪扑野比人扑

１６＋（２ＯＲ３Ｘ４ＯＲ５）

１６＋（８至１５）

你都２４至３１歲
你經歷多左正常都定性

不過男又好女又好，
男男女女有啲幾歲都未玩夠
會去搵人屌ＯＲ比人屌

所以根本同年齡／性別無關

係人既問題

On9啦 大學都拍拖啦正常
30歲要結啦下嘛 仲35先黎第3春

始終香港男人比較飢渴，對西既渴求大
豬西唔介意比個西男性屌既話，n手唔出奇

但唔會有人肯同佢豬西發展長久關係
不過唔排除有 30歲up上進腳踏實地老實乖仔A0毒撚會肯埋單

個閪真係惡臭你個時就知你係起唔到機屌唔落

好有心機

天網灰灰，總有一日會知

二手點都係二手

我又唔覺喎 可以點知 唔通日日出街都撞到ex 咩

你要知道佢真正嘅拍拖次數，先有得衡量

講事實咋

好似啲仆街咁成日話有錢一定滾

佢地都白撚痴，無錢都可以去滾架
邊撚個話做雞既唔可以有個讀大學既仔／女

真心想知啲講到女人點貶值，一定要一手靚處女嗰啲巴打係咩樣現實對住女人係點

你發開口夢就會講晒比佢知

咩叫天網恢恢就係咁

咁你咁講有咩好講
我覺得正正常常就唔講就唔會知啦
同埋最好都唔好話俾我知 咁會開心d

去屌小夫啦 男男無臭閪

呀叔咩年代
睇到2-3年已經笑左

放心啦，

對的人終究會來到，
錯的人終究會離去。

啲後生既屌你老味都係即食既

大家睇到而家啲後生既幾撚快
所以真係唔好知咁多你條仔／女既往事

盞你自己唔開心

冇波係處有價值

外觀個分本來就係度 唔會因為次數升減 只會隨年齡收
除非你話條女拍得愈多拖愈識打扮

Ex係肥豬/大叔咪會

大部分狗公衝完即飛唔會同條女認真

拍得多拖個人本身有問題

有啲後生果時遇人不淑

當然你地都會話係條女問題

落左妝你重認得佢？

以前識一條女，
１６歲生日就同人地扑野

條女今年應該都成２４歲

但一直拍散拖無一個拍得長

最後佢掛住既都係破佢處個條仔
因為條仔１８ＣＭ

一隻手掌拍唔響既

兩方面都有責任

比著如果你係中年阿叔
又未扑過野／撚痕

有條傻妹送埋黎
你都應該會屌兩野先

唔係即唔即食 係大家都有選擇權 自己又養得起自己 一齊覺得唔夾既話 就唔會因為外人點睇/外力既夾硬繼續一齊
咁成件事咪快左 所以就算而家離婚咁多

玩完咪搵毒撚埋單囉之後再搵sp

接受唔到n手J，屌超過兩個女人真係扣到負分話之佢條J識轉彎

現代就係因為有得揀所以先無咁多 愛情

以前啲人無得揀，一定要對住個個人所以先有咁多 愛情
＆悲劇

點都好

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

你揀人人揀你
我個人就覺得，無ＦＥＥＬ，
三觀唔同無謂浪費大家時間

拍得多有問題 無拍過都有問題 拍一兩次會唔會反而最好

比盡遇人不淑3次
後生拍7,8次以上嗰堆
自己明顯有自身問題

樓主戇鳩。

唔試點知邊個最好

１８ＣＭ長

６ＣＭ粗，可能你真實見到就會係咁幫佢含

女人講一套做又係另一套

要教閱真係不了

會

比人昆左一次第二次都係咁已經證明條女有問題啦
至少佢都係死蠢

拍拖一兩次就好 當一年一個 一年250次扑野

兩年間你條女俾兩個人砌咗500次

我未屌過女

多定少都唔到你啦

拍拖多係點先, 好多人既標準都唔同
有D人覺得5次已經好多, 我就覺得還好

咁都叫就快？
咪俾佢地上網自high下囉，現實社會係點，大家心照啦

現實係男奴社會，個個男都願意做女性隻狗
港男對女不對事，發輝大愛精神亂咁討好女性
只要係女就當人女神

有冇咁大食呀咁後生

好過全程冇妝嘔曬全程啦

溝鬼妹日本妹韓妹台妹囉
同公司班友日日呻日日鬧老細，但有幾年都唔走嗰啲人有乜分別
係有料嘅咁多嗲做乜姐，晨早劈炮唔撈，跳左去第間公司升職加人工啦

拍得拖多=靚
你究竟係同佢嘅外在肉體拍拖定內在拍拖
一個女仔幾靚都好 但拍過咁多拖
擺明就係佢性格閪啦

有d似依家香港既局勢.......
個個罵政府，但又冇料移民......

又唔係既
始終都係人類，唔係一件貨
資深員工點都好過fresh grad

死啦就係中意fg 貪佢未見識過好野易氹

怪唔知咁多人中年失業，老闆又鐘意請平價fresh grad慢慢調教

IT呢行最體會到呢點

係 其實自己騎牛搵馬 貪得無厭

梗係啦 平價fg女平時都係去啲廢既地方
一帶佢去好少少已經迷上

好似買樓咁，岩住又比得起咪得

有時唔係閪咁簡單 係人既問題
如果個男仔係中意既話 拍兩三年就結啦 除非唔夠錢結

諗起做咩驚喜 條女既ex一早做左幾十次
咩idea都比佢ex做過晒 零驚喜
做咩都用你同ex比較
扑野就因為ex既調教而識自動波埋位

有人話：唔駛教處女，自動波好正

On99
咁不如你呀媽一早將你送比人地養廿年
教好左自動波 再比返你呀媽啦

最珍貴就係教果個過程呀
點解你地assume 處女唔識學？
日日扑 每招試 扑足一年乜都識啦
睇住佢由乜都唔識調教到佢自動波先係精髓呀on9

1.同十個男人一齊過，每人扑一次
2.同兩個男人一齊過，每人扑五次

我會傾向會揀兩個男人

你啱 所以d女人洗男人錢根本天經地義 唔明d人嘈咩女人貪錢 窮撚毒撚全部都係社會垃圾唔應該存在

咁個女仔你係咪俾錢買返黎？你俾得起？

好簡單 西唔係鎖 講完

下大把人鍾意喎

條女玩多一兩年算 臭閪永遠唔會香

認真，有d女天生鍾意集郵

連登仔嘅世界裏面，所有女都係雞

問過韓國男人未

你係絲打？

認得你，知你條女係處

咁樣比有令連登仔既形象變好D咩

拍得拖多就一定搞過嘢架咩

唔係幫連登仔洗白事實差好遠
睇N號房單嘢就知

自己都唔係d咩好人 有咩所謂姐
雜食撚here

要比就唔係咁比啦

25歲A0普通樣 同 25歲拍過十幾廿次嘅靚女
假設性格一樣
我諗分分鐘前者仲搶手

對我黎講幾次同零次差唔多
但廿幾歲女拍多過十五次拖一定係負分

廢po吖嘛

扣血

好少人鍾意3手電話

好多女會覺得自己有資本條件識唔同嘅人
唔差在飛一個 識一個更好嘅人

我拍左十年拖都冇經歷過咩驚喜
Ex求埋婚搞大龍鳳都不及現任係屋企靜靜心地求咁深刻感動
有時係人既問題，唔係橋既問題

但最好唔好沉,
呢地當半個sp 玩下好

其實正常四年以內都應該要結 步入下一個階段
唔夠錢咪一齊plan下
前提係要雙方預備好 認定對方

屌 我都拍左幾年 對方都冇提結婚 今次仆街了

咁如果16拍到20
大學都未畢業呢？都要結？
定係要出黎做野先好拍拖？

係興趣班識左幼稚園教師
佢話我知A8
之後佢又話知係app 到識左男仔 拍左兩個星期拖 散左

佢算唔算貶值？

一雙玉臂千人枕 半點朱唇萬客嘗

呢樣真
三次以上已經濫

報細數咪得囉
之前有frd已經係咁做啦

如果
1.一次過同十個男人扑野一次，不過收錢既
2. 同兩個男人拍拖 ，不過中出吞精sm乜都玩齊

咁又會點揀？

邊個唔貶值？

你最果句真係絕。

16歲A6

係，佢地就係咁既心態，識條女拍左10次拖以上

有d好奇想問點解會咁準確知道個女仔拍過幾次拖

你係同佢好熟既朋友所以知道
定 佢自己曬命咁曬

換仔會放閃

唔關資唔資本條件事係任何女士都做到
根本香港男仔比較飢渴

個樣唔靚,肥婆,平胸,牙黑牙黃 只要社交冇問題，都大把仔溝

求其他
緊有毒撚埋單

我諗你就算唔結 都會plan下同另一半嘅未來掛？